法唔法國「旅遊氣泡」呢四隻字好有問題?

英文叫Travel Bubble
譯氣泡，一篤就爆
譯泡沫，就等破裂
俾我就叫「大旅遊共榮圈」

睇開逆天國3p bubble bath, 所以bubble 應該譯做：泡泡